抽血班一問

除左HA抽血班外仲有咩抽血課程可以for日後做醫務化驗用，因為ha抽血次次都搶唔到